老衲史泰龍上身打到老婆訓深圳人民醫院

Be a strong man

真男人

D呃左男人層樓, 俾帽男人戴既女人,應該打到佢地訓低

幫你老婆叫美團外賣

之前有條肥西，因佢有事在忙
我好心幫佢買埋飯，仲唔洗佢夾返錢比我當朋友式請佢食飯
佢都會四圍唱我話我溝緊佢
話自己好撚有market, 唔會睇得上我
我屌真係唔撚知醜